去日本 有咩好買

求推介

綠茶

你影嫁？係邊有得買

樓

好似成人用品店就有

飛機杯

香港都有得飲啦

邊隻牌子好啊

有一隻朱古力幾好食，不過食完會全身好熱，果次同個fd都試左。。。

AV

辣味朱古力？

gay

海膽醬油

哇 用黎配咩食...

撈飯or魚生

龍角散

0.01

打飛機要用手喎

有真人幫我 唔洗用假人

勞力士
波鞋

點樣先可以知有咩波鞋係新款

日本妹

牛仔褲，去過日本買再番黎香港買唔落

名器/杯

香港買唔到嘅野

咩牌子

買番黎擺

求鳩其 日本製，款又靚又平，對比香港搵唔到

麻疹

月尾去 入黎聽下意見先

杯麵

米
真心平

唔會重到行李好易超重咩

善用30kg行李/Hand carry
買2kg/5kg 冇事嘅。。。應該

藥 頭痛胃痛乜痛好似都work work地
藥膏個啲就搽濕疹掂

利申：個陣求其執啲，點知返黎真係用得著仲幾好用

我成日感冒食隻日本藥 都冇用
之後睇醫生

不過我諗好多其他藥都幾好既

個啲藥擺得出黎好似全部貼哂NO1 label咁
好似好work 不過日本藥出名藥力輕 用黎止下好啦

JAPAN BLUE JEANS 幾抵玩

俾得起錢可以無視

可能我係藥煲 食到有晒抗藥性

藥，套

呢隻業餘工藝司既手錶

個業餘工藝師響左朵聲價十倍後呢隻款香港要食炒價。

电饭锅 马桶盖

易唔易搵架？

GOOGLE